法唔法國韓國idol個名有 Jin嘅都係好女仔

Loona V面女神鄭真率 JinSoul

IZ*ONE型+靚+可愛擔當 安兪真YuJin

ITZY又惡又Q傻大姐 申柳真RyuJin

Loona高冷女孩 金賢真 HyunJin

+
Loona門面五代第一神顏 田姬振HeeJin

2Jin一齊嘅時候=無敵

支持一半....

支持晒啦..

做咩成日淨係覆粒

快啲入嚟睇靚女！尤其最尾嗰兩個

...

靜撚到......豪個留言俾你

你咪學#2個死老嘢

五代第一神顏係咩事

靜得過你第時個墳?🙏🏻

牙真係西婆。。。

證明?

Gidle soojin係咪好女仔? ＞＜

佢弱智狗...

你係傻狗

我無佢啲圖＞＜

幾sick ball

唔神？

mama地....

駕輛牙煎

咁靚都仲mama地...